如果外國向香港發旅遊警示......

政府: 示威者擾亂公眾秩序
建制: 反對派同外國勢力傾掂數
藍絲: 黃屍搗亂要全港埋單
耿爽: 不要干擾中國內政，試圖破壞一國兩制是不可能成功的
CCTVB: 有時事評論員(周融)分析同近日反修例示威有關
香港市民: 你地班死鄉黑

驚西呀
和平遊行都講到暴動啦

其實幾有用 減少遊客量 玩殘旅遊業

光復香港